做左咩代表追

返新工有個男同事問我要唔要一齊食飯，我唔識人咪應承左，跟住開始WhatsApp 我，都係好無聊send自己食咩飯個種，冇啦啦有日話想關心我多d，咁算唔算係追？

唔算 有d fd會送車送樓

對佢冇feel，但唔想得罪人

Ching有冇朋友介紹

佢係向你示好
然後睇你反應

諗下對佢有冇興趣去決定點覆

跟住就睇佢係咪死纏爛打既人

擺明啦 不過似狗公多 你冇feel咪唔好回佢咁密

希望唔係，但可以點不失禮貌地脫身

影張男女合照放上whatsapp頭像 咁佢就會明

傾計果陣提下你有男朋友

如果唔係狗公應該醒水

同佢正常傾計 flirt你既話就唔好接波就得

agger
又唔會冇禮貌

其實不嬲都正常傾計，flirt就一定唔會接

我最近先分左手......唔通講大話

毒閪就收皮啦

你朋友仲缺不缺朋友
我24 165 幽默

善意大話唔是唔好的

兩三次已讀不回，應該會醒水嫁喇!!!

睇下你寧願講大話定寧願一路俾佢煩住啦

Msg覆慢d，d話題同佢一句起兩句止，唔好主動whatsapp佢，耐左佢都冇晒引啦

正確

你幾歲

做完愛之後仲有keep contact

直接問返佢點解想關心你多啲